每集FIFA,EA駛唔駛比錢所有出現既球員

條數咪好襟計

要卦..D球員每日踢幾萬場波..車馬費都要比D既

好似係同個聯賽簽約

哈

絕大部分主流聯賽球員名同肖像權（某幾個除外）
有個叫FIFPro（同FIFA冇關係既）既有哂問佢買得架喇
而且好似都唔貴
多數貴既
係球隊（同埋國家隊）同足協個聯賽本身（啫係例如歐聯個LOGO都要另外傾）既授權渚

係都你俾啦 人又你用